人民日報--就算國內同胞在東涌隨處便溺，香港同胞也不應該抱怨，內鬥只會讓外國勢力得逞

血濃於水
同樣道理，屎濃於水，尿濃於水

邊個得閒同班支狗同grade, 支狗把自己看到天咁高

俾外國勢力得逞會點

鬼同你同胞，我又唔會隨地疴屎尿既
對蝗蟲反感更談唔上係內鬥